解散警察啦

屌你老母
白色變綠衫，收皮啦